一個n個方法 由建制轉投泛民

有咩方法可以令人投開民建聯/新民黨
轉投其他泛民/非建制的政黨
政見唔同好易嘈交
互相對罵完全幫唔到條事

我覺得係聆聽中抽取重點 了解佢最重視的係咩 就住依個重點指出有其他政黨做得更好 問佢點睇？

要奶共個啲難幫少少

同佢講建制派通過咗啲乜嘢壞方案 係會切身處地咁影響佢地 盡量貼地啲

錢

對愛國親友，應該講中國要富強一定要改革！
人地外國D船堅炮利，係因為人地有制度無貪污。
好似國父孫中山講的三民主義，民族主義，民權主義，民生主義，可惜立國咁耐都未同世界睇齊，愛國真係要改革！

由後生果堆未來選民埋手會好啲
老一輩啲思想定左形 難改

我地要焦土！
冇陳浩天投土共

同佢理論都哂氣
你望下佢地既生活習慣 習俗
佢地根本就唔係生活係講道理既世界
比你講到佢口呃呃都好
佢無point都係盲撐

五毛廢老 你講咩都唔會聽入耳
就算中共叫佢地食屎都會食

死忠嗰班，一係一開波就屌，一係拗唔贏你先屌。
佢哋已經無腦去判斷是非黑白。
游離嗰班仲有得救。

你叫熱狗投泛民都唔得啦

其實熱狗好勁，可以掉轉叫人投淫賤聯。

講對唔住先，認同泛民真係垃圾無撚用。

泛民定扮民